PRODUCE48集中屌柒區 (1) 唔知講咩好

仲開tg? 你開埋我個份

屌你日韓比例仲少過twice就唔好再講係日韓團啦

嬲撚到炸

有娜b就夠 拖邊11個都無所謂

on撚鳩結果，嬲撚到唔撚想追呢團

垃圾排名！！屌

我去追HKT NMB AKB 好過
我屌你老母

排名痴線

佳恩呢屌

miyu 上集搶主唱出事

唔想入去討論

睇到好嬲 浪費成晚時間dllm

3個月 睇人做馬 WTF

唔明我睇左咁多個禮拜做乜7

唉

留名
AJY落地獄

好彩海允入唔到

你玩撚哂佢

idol school輸條街
2pick排第18
1pick升到第3?
Mnet屌你老母做馬都唔好做咁出面啦

一有鏡頭就出事

屌那媽

辛苦哂你 我地番屋企出道

算啦唔好再講啦

寧願揀人唔入呢隊

我敏周
我清純

如果呢團遲下無成績 好想知入左果D 會點諗

好多花樽入曬團

公平咩？

安俊英同曹柔理攬撚住出殯啦

我嬲到傻左
某婦係乜撚野事呀！

垃圾團 淨係鍾意彩櫻同nako hitomi！
AJY我屌你老母

立即入棺火化

曹婦搶到上第3🖕🏻

呢隊野除咗花瓶仲有咩？
柔b主唱？清純rap？
你睇埋我嗰份

好彩今晚要OT冇睇到live

Saved my time

櫻花堅慘
人地ioi top完一年先返去拖航母
櫻花一出道就己經要拖

下個post 叫番 有無人好憎曹柔理(1)

我本身勁愛彩燕
見到個團閪到咁
有啲想cube妹入
屌追國產101都冇撚咁嬲

咁多個post

第12個位好似施捨俾佢咁 屌

真係主佢老尾唱啊 main vocal位 海允同初媛好過佢多多聲
本身唔係main vocal嘅權b同彩燕都唱得好過佢好多

做愛國擔當啦佢

造馬啦一定

其實佳恩有咩咁正
作為直男,完全GET唔到

太成熟

最有實力嗰幾個 你同我講竟然入唔到

佳恩😭😭😭
點解又嚟多個JR劇本

又想用佳恩彩燕爭12拉話題？
我屌你老母AJY

冇咩少女感

宜家呢個團少女感十足,唔錯

12 vs 13 果陣真係想初媛入
我自己鐘意初媛多d

淨鍾意彩櫻同nako hitomi +1

唔會再追唔會再睇

鐘意girl crush 風格
但呢團.....

咩係拖航母

支那101造馬都冇咁出面，D排位好正路

以為膠真入唔到俾佳恩入

國產101有TB同花木蘭

IZONE正常好多

其實有睇idol school會知stone裡面實力最好係一早淘汰無人識嘅裴恩英
其餘恕我直言 曹無人品 其他無實力

典型韓仔，淨係鍾意少女

so以後係lee到繼續？

收皮啦直男癌

唔想去新post

浪費時間
依個係專屌柒MNET定係淘汰者討論

點解無人品 發生過咩事

支那個徐夢潔都造造地馬嫁啦
但呢個係咁高排位到做

我想

呢團太多實力不足既人
清純加珉周 遮都遮唔到

有1蚊我比乞丐我都唔唔比依團呀

sms雖然有7票 但係邊有可能拉到個排名同上星期差咁遠呀

徐夢潔紋身食煙釘環不了

宜家班囡囡都冇黑材料

希望無人飯 到時入FS屌鳩個曹柔理

配票失策
跌出出道組嚟講佳恩真係最傷😭😭😭

IOI都有女兒同彩妍啦
佢兩個有咩問題

冇人估到

大家同佳恩講聲再見

真心，入左佳恩都叫有意欲追D

一定要懲罰mnet
肥秋開隊sol48黎打對台啦

配乜票 p社得一個

你個名
配票呢招行唔通，上季就係好例子

又話P社有份搞pd48所以點都有個位嘅

趕唔切番黎睇！

想問出道係邊12個 有酒

睇佢做隊長湊班囡😢😢

其實同1 pick都好有關，例如櫻花票有好多有分左俾彩燕，咁就解釋到點解彩燕跌返咁多

無左個老母隊長，
Mnet點賠返俾我啊？

支那個sunnee至少第四啦 同埋有幾個內定
但大陸擺到明講錢啦
pd48 1pick 嘈升十幾？佳恩4mi全部out？
屌ajy老母

D人話佳恩係jr2.0
至少jr仲有nuest w
佳恩呢?
我屌你mnet
屌鳩埋pledis

佢笑9人地0票 雖然係參加得節目係競爭對手 鏡頭前都掩飾下啦

但上年成4個就話出哂事啫
今年都已經輸淨一個⋯⋯⋯

無留意 有無link回顧下

浪費左我呢幾個月嘅心機同時間

冇佳恩之後熄咗機

本身2個無問題，但再加其他黑馬，曹婦同彩元咁
就覺得成團野都好怪

個別獨立咁睇或者ok的

如果佳恩入左 個風格好唔夾 希望會有其他團出到 寧願彩燕唔好入

睇嚟都無謂

肥秋不如真係即刻反面
即刻解散呢個on9團

有啲唔開心 呢3個月我究竟睇左乜

聽日出中字都唔想睇

前幾個post我話清純花樽無實力排名高 俾人屌💩💩💩

結果 呢個團 花樽都真係唔少 有日本妹呢啲花樽就夠
但又多兩三個韓國花樽

除左清純珉琱 元英我覺得都係花樽

算啦
唉
發洩完

垃圾慰安狗 好嬲 嬲到名都改埋

張元英都唔應該係c位啦

拉隊走人算啦

MNET到底想點？？？？
你叫班細路點算？

點樣唔夾，權恩菲夠老啦，個樣睇落仲殘

娜榮 海允 初媛 高恩 MOE 朱里 惠里 MIYU 佳恩 下尾

有樣有綜藝有唱功有LEADER 搭多件怡人有埋中國市場

有冇人話我知佳恩之後條路要點行

大家一齊去SNS推返慰安婦張相啦
推到佢去唔撚到日本

首先佢第一步要離開P社

有細路 冇阿媽

頂 覆左兩次

一諗起佢之後點算就好頹

其實獨立咁睇係得一個唔得

孤兒，有權f都唔掂

有冇圖

我反而覺得如果要韓方c,佢係不二之選
唔通數落去俾第3果個咩

同埋，呢個唔係一個日韓團，係有日本人既韓國團
得果3個日本妹，都係唔好企得咁高啦

但係所有野加埋on9 吖嘛

As已經5年冇cb
份約出年到期
都唔知點

支持

其實如果曹柔理畀日本人知道佢反日啲嘢
佢地成team都入唔到日本market啦

唔撚明點解咁都要做到佢入

啱啱睇twitter已經睇到有日本仔話佢係反日の子

係都彩燕或者佳恩啦 點會輪到佢

媽媽已經25歲仲邊有人肯要 返去做DJ了

有冇source

2個po 邉面傾

權f做唔好隊長

仲話日韓團
抄人地twice 韓團加三個日本人
冇子瑜 仲加個翻版落去

由第1日睇，已經有人話佳恩出唔到道就大獲，估唔到真係成真

彩燕企c又俾人話唔夠靚，
佳恩又俾人話老

(唔係我講架

定位分別係 ：

1 張元英—》 韓國人門面
2 宮脇咲良 —》日本人門面
3 曺柔理 —》官推
4 崔藝娜 —》綜藝，有風格
5 安宥真 —》綜藝
6 矢吹奈子 —》可愛，唱功
7 權恩菲 —》🍊🍊
8 姜惠元 —》花瓶孖寶A
9 本田仁美 —》可愛
10 金采元 —》門面，唱功
11 金珉周 —》花瓶孖寶B
12 李彩燕 —》領舞，唱功，日語

推爆佢，eye屎one落地獄啦

可唔可以帶去nmb

由高高31入唔到個集開始棄左

嫁俾我吧啦，吃香喝辣

希望佢就算退圈 都可以搵個好男人嫁左佢算

因為佢講到明對佢黎講係最後一次機會

有有曺婦黑料我要推撚到佢去唔撚到日本

其實十二人入面有d都叫合理上升
元英都叫keep住係十二人入面
彩元 hi都有催票
清純 都有樣 有成長線
牛屎 都有係決賽做c

吉本諗下啦

結婚 生仔

我pick既初媛海允miyu入唔到都預咗，有晒心理準備，但佳恩入唔到？ wtf我諗都冇諗過，公平咩，佢話晒都攞過第一？佳恩點算，as又收咗皮
另外睇清純啲表情覺得佢都知自己事，知道自己入團浪費咗個位，佢本身應該都係黎玩下攞下經驗冇諗過過咗火唔小心入埋團，佢本身性格係幾好，但d表現真係完全唔似有意欲入團，我諗佢會覺得自己個位比好朋友初媛仲好，不過都唔到佢決定。
新團有膠真，彩燕、櫻、nako、仁美棄又唔係，但centre張元英(本身佢唔做centre我都仲接受到）、曹婦同冇自信子瑜我真係接受唔到，以後睇綜藝係咪要睇個人cut?

完了吧

某婦去日本出道果陣記得要帶埋慰安婦PIN 去唱歌呀

其實曹柔理換佳恩，成個結局已經唔同

終極boss係YSW

其實一直都唔識欣賞清純個樣

等睇台仔報導台灣之光

主唱係邊個?

玩撚完啦屌

MNET唔死真係對依個世界嘅危害

追下48g算

俾乞衣都叫俾溫飽佢 俾呢隊？下世啦

子瑜真係wtf

某婦囉屌

對佢嚟講 結婚 生仔可能係件好事

COOL 呢

有個自私到出面嘅隊長

權B 彩元話就話入到.

遲D 出歌 D PART 肯定分哂俾某婦 元英

入到團都唔知係好事定壞事

清純多謝計劃通同ajy 啦

三個月啊屌

主唱曹婦做梗啦

黑箱到咁其實搶唔搶都係咁
搶左都見多左少少鏡頭

Haters 多過Fans

比人撚足3個月

用盡一切方法留一個主唱係12名入面，真係好賤

今晚咁撚多鏡頭
其實都知奶奶哋野

之前啲賭局呢

1 2 調位
3 死
8/11 留一個就夠

其實咁樣已經可接受
不過算啦
講咩都無用，希望sakura nako hitomi加油啦
我應該唔會點睇你地係呢團既表演啦

劇本

陪跑團

咁寧願要海允入去做主唱喇

真jr 2.0

希望日本傾唔掂數 再加樂華玩野 大家攬炒

希望大家合力推
推到條撚樣去唔到日本

快撚啲傾唔掂數
我第一個拍手

來生不入Pledis

權F同彩元返wollim出道仲好啦

who？

仆佢個臭街完全係撚狗咁撚我地

有冇巴打識日文可以有template

無你咁貪心 3換佳恩我即刻收貨 幫埋安俊英含撚都得

IZONE分分鐘仲快過IOI收皮

求識日文巴

最好係櫻花，但唔係韓國人
所以只能夠張元英

屌真係好撚嬲，最有實力既下位出道，一係無得出，花瓶既出哂，元英都話唱到，2位得個樣，清純？？

明明之前成班人先話清純無成長線
子瑜反而有

一、偶校時期靠扮有情上位
二、參加日韓合作節目 開頭仲扮到好nice咁話會幫朱里 但練習時帶住慰安婦徽章 完全唔尊重日本妹 節目入面都無乜點見佢同日本妹交流
三、Position評價明明唱得無羅高恩好 都要爭Main Vocal 最後要成組降key就佢 仲要羅高恩教返佢點唱
四、第二次排名公佈 喊到要喊出聲先有人知佢喊緊 但一滴眼淚都無 虛偽
五、Concept評價開頭話想換歌 但之後踢人走又跪哂地話想留低唔唱main vocal都得 留低之後又搶過
六、傾踢邊個走期間無啦啦唱1000% 同公司狗竹都忍唔住串佢話歌詞都背好 暗指某婦係咪準備好過去

以下係某婦同AJY嘅完美配合
七、Final揀位 瘋狂比人踢走 扮哂無野話唔緊要 下一個shot即刻播海允比人踢完喊 成功營造天使image
八、Final首歌降key唱 soyou仲要讚佢 明明降key其他人都唱到 AJY捧佢捧到出哂面

搵識日文巴絲幫手翻譯

唔使分分鐘係死撚硬 IZONE人氣點同IOI比？仲要黑幕到癡線

同大家分享
清純係入面比人排
唔知邊個上位嗰陣
佢完全入唔到堆
企汁邊仲走開埋

佳恩唔係節目賣慘 唔代表佢唔慘
佢最錯就係無喊苦喊忽賣慘吸票

推

Why not both?

IOI 散完出黎

唔計青夏, DIA 上次先好似話係初一位

有時入呢D團就拎黎搞 人氣賺得果1,2年 之後咩環境都無人知

支持推翻慰安張相上去畀班人睇

今次MNET玩過火 仲唔仆街

本身以為初媛陪佢

討厭程度 某婦>>>>>>>>>>>>>>>清純>>>>>sad frog

櫻花出俾人屌得仲勁啦，咁同清純有咩分別
係有一定支持者，但實力唔到，有第二已經好好了

3個48post 推邊個

佢連第三都同yoojung101 #3一樣

自己拎嚟衰抵撚死

睇班導師知道清純入到之後既反應就知啦

咁鐘意cool 呢 oh yeah 依啲高音呀嘛
首首歌塞爆哂啲高音落去
我睇你依團人點樣唱
唱到啞都未天光

lee個係新po嚟，睇po number

Mnet都仲未交代清楚日本個邊個contract個細節

唔洗找數喇，個個都押嘈婦入唔到，然後就xxxxx
結果

係邊度？我冇留意到

中國人寧要王柯

呢個 + 112 仲有咩

IOI冇收皮呀屌你老母

佢咁多個舞台都係果個面癱樣

上星期去日本唔係有人話佢帶個袋好Q貴? 其實佢係咪背景好勁???

唔係好櫻C位會比人屌得好勁

你話俾人撚足3個月，啲picks入晒我都心甘情願
而家

好撚失望， 3 pick不入， cls!!!!

彩元唱得架 幾次現場票都唔低

係不停重覆po張圖就可以了？

日本大TOP C位點會俾人屌

仲有

拿如果係三個日本妹自己組小分隊係日本玩我接受架

搵人唱鳩慰安婦單野啦
我保證佢入唔到境

冇入到

遲啲抽小卡抽到曹婦都唔知點算

唔尻買

如果最後無封海外票，佢一定係C位囉

公道D講, 如果無中間催票既話分分鐘8-12位會同而家好唔同, 彩元都未必入到.

還我miyu 。。。

櫻花應該好開心, friend 果啲入曬

😭😭😭早兩日已經見有人講驚佢係JR2.0

唯有直接收仁美

有中字再叫班巴絲搵下啦

全部都係浮雲

呆晒錢買碟喇

好似係頭幾名

佳恩冇入...

下尾

有人氣有實力究竟有咩用，最重要係做人夠假夠慘先可以泊到好碼頭

美夢

兩個都好中意，演一樣嘅劇本

未必實力不足
而係有太少比佢地係PD時比佢地更顯眼既人
e.g. 佳恩 初媛 Miyu Miru Miu 哩5個真係成日PD 入面好突出既人

可能好似mix nine咁合約傾唔掂無得出道呢

全力支持櫻花番去做握手女奴
支持仁美繼續賣士多啤梨
支持奈子繼續比指原吸

應該有唔少人以為佳恩同彩燕已經夠票所以投票比其他人

催完票Miyu 倒跌咩玩法

韓國主場日本人第一 mnet 咪會俾韓國人屌上天lo

估唔到佢竟然入到
本身諗住等佢番武林出道
pick開佢

邊撚個講韓國人睇idol係睇實力，出嚟解釋吓點解佳恩入唔到

臨尾完場櫻去攬佳恩個樣

點解日本得3個咁少
3/12

首先呢輯已經冇果陣101同202系列咁出名，已經搞到我冇乜mood睇
12個人得3個日本人 費時講啦
最終排名我睇ig都睇到o哂咀，還我佳恩

冇啦冇啦，日日睇張元英wink啦

呢個post不錯

我到touch先識佢，覺得佢真係好charm跳舞好好睇，rumor應該係佢跳

跪求識日文巴絲
翻譯曹婦事跡post上日本forum

屌

牛屎妹

每季都係咁 明知有哂劇本做哂馬都繼續追 下季一定唔會再追

號稱國際女團 但係得韓國人投票 日本人得3個 真係笑大人個口

反正初媛 Miyu Miu Miho 都無野做
佳恩就帶佢地出隊限定團喇

下尾同miyu

入咗2個但冇mood追喇

我會繼續支持你

指原 莉乃
‏
已認證帳戶

@345__chan
正在跟隨 正在跟隨 @345__chan
更多
私たちも本人も専任なのか兼任なのか知らないのは本当です！本当になにも知らないの。だから明日の握手では諸々お願いします🙇‍♀️

下季照追 不過唔會好似今季咁
哂精力

好彩追到一半冇追

帶埋彩燕去HKT ok?

大家總選見
目標係圈內

屌仲要兩個都成日做隊長😭😭😭仲要都係超carry個隻

你地唔記得左第一係台灣人咩

收到

翻譯

指原都唔知即係仲未傾掂???

未傾掂即係
我哋只能相信肥秋

學允真咁自私D爭取表現又係比人屌走, 好似佳恩咁佛到連C都冇企過都係比人撚走...

miu要番去洗腳

呢輯根本冇動力追

冇實力未準備好嘅就入撚哂
屌你老母泡菜仔

櫻 Nako Hitomi
呢個係伏來架

未傾掂兼任

唉 唔知追唔追 有仁美 nako line

cool呢果件出到

彩燕係成雲 C位12位出道
初媛係白虎 Open Up (Rumor) Daniel (權F )紅 次次卡出道位

拉隊走人

肥秋拉隊走人啦

要咁多門面托柒...
btw花瓶孖寶

我都睇到,好sad

唔該肥秋幫下手

觀眾係善忘既, 屌完應該都係照追

完全打曬我啲感受出黎

肥秋帶返佢哋走啦

呢個團觀賞only

番武林出道分分鏡撈得仲好

今日有人預言好準
搵唔返
但除左曹婦外中哂
牛屎 膠真 青蛙 彩元4個冷門中哂

d票真係少到...

入面ys + wollim成堆八婆圍威喂
點會同佢岩傾
搵番Sakura啦

肥秋帶佢哋走再攻韓喇

摘撚哂名先
如果走去追曹婦實恥笑

上季好似排11 果個都七十幾萬

又圍爐了

多門面？ 得櫻一個渣喎

呢個垃圾節目千祈唔好有第4季
禍害人間

高人氣嗰啲全部踢走哂 面包超人同日本妹完全係拖大型航母 仲要pd48人氣討論度熱度冇一part係同上兩部死過 點追？

用左回鄉證翻左下牆
柔理D媽媽去曬邊

係開心就唔會攬住佳恩喊

都冇人睇

踢走埋櫻同奈子啦屌

觀賞? 觀糞就有份！
有曹婦你叫我點觀

我都見你隔離post有講

睇花瓶我去睇博物館青花瓷唔好

佢唔係諗住講清純同sad frog呀嘛

未出某婦之前就係諗住彩燕同佳恩係top4
然後初媛啱啱好12落去
結果最後就卡9正係門口

跪求(G)I-DLE年低砌低隊團
掃哂新人獎

啱啱有韓國人tw講
Twice係乹我團 九個人 3個日本 加埋四個外國人
家下呢隊垃圾 12個人 得個3個日本 仲乜春韓日女團

佳恩

好撚慘呀佳恩

海允啊

秋元康快啲拉隊走,就算冇得睇彩櫻都係咁話

3日睇twice唔好
又有正牌子瑜

要求櫻nako同仁美立刻主張竹島主權
然後開開心心返歸

續

接受唔到佢第2

海允 返FNC 喇

要做once了...

呢隊就真係國際女團 韓中台泰

而家要睇幾個post

痴線咁多po架

彩燕去HKT佳恩去NMB
Done

係度傾啦

Ajy mnet令我徹底憎14依個數字 兩個係台上面仲媽媽笑望住出道嘅人

全力支持出隊SEL48 叫返pd頭58日本妹入團 我追撚硬 屌你老母

人地 得6個人都齊4國
12個人既團9韓3日

依個團注定 ，睇投票率韓國無乜話題，日本妹得3個，點去日本。。。

sns推到佢出黎解畫先 跟住自爆 然後比人插
跟住因為體調不適停止工作 mv用CG代替

一開頭節目d韓國人就係咁鬧日本妹冇實力
去到最尾公認實力強嘅佳恩都出唔到
是否完美推返做idol要有實力lee個言論

等睇嘈交收場

全球聯合統一戰線未?

Sakura Nako Hichan兼任埋
即

呢個排名不撚知所謂 唔會追

我睇ep0個陣著黑衫才藝表現個陣跳舞已經吸引左我
覺得呢個女仔好charm
跳得好好睇

回巢追翻twice算

報到

我終於知點解上集Nako會攬住娜榮喊
我而家都想喊呀屌

依度槍口對外

你唔係好鐘意__㗎咩

利申已經po緊twitter

泡菜黑哨又聞名國際

嬲到打撚哂錯字
係韓國女團****

上年就有得分票解釋
今年睇佢點兜
(G)I-DLE爭氣d 砌底佢
睇AJY仲敢唔敢出新團

哇屌個排名，劇本到垃撚圾
唔洗睇

唔係應該叫IZONE集中屌柒區?

睇火箭少女好過真投票

最撚好笑係成隊冇人精通日韓文 溝通都成問題 上次握手會韓妹要睇貓紙 有人要望住佳恩嚟講

你啱

提都唔想提個名

估到

唔忍心屌埋櫻nako仁美

果然實力係無用 到頭黎d人又要話無實力炒曬車
P社浪費左佳恩5年 破壞佢做idol嘅夢想 ajy mnet將佢最後嘅期盼都整走埋

咩izone?
冇人識你wo

好後悔浪費咗一晚
我唔會話浪費咗三個月
呢三個月追miyu也追其他都好
我都覺得好開心
但成晚4個鐘咩都無做過
呢家要好好plan黎緊三日要做咩了
為咗個pd48 呢星期都無點郁過

入邊有自己推

y5zone就識

I one我就識 網吧嚟

咪喇，費事街外人以為真係屌成團
其實都係屌部份成員

今次應該last stage了

izone呢啲垃圾團 開嚟又係浪費人生

冇睇直播，睇左最終排名
想問下有冇人知韓國果邊反應係點

照追

izone？韓國好出名嘅網吧？

雖然好多都我pick嘅，但第三同第十四我真係接受唔到囉

育成 美波 惠里 misaki 應該會好好睇
再加啾梨同山田搞綜藝
櫻同nako兼任
順便拉埋佳恩帶隊
Perfect

navet屌到爆

含淚......

想知 有冇大神翻啲韓網comment睇下

肥秋敢做我即刻飛埋去韓國追

佳恩有實力有leadership
結果就mnet由頭撚到落尾
之後又要入返垃圾p社個大雪櫃等完約
其實韓成洙係唔係有把柄mnet捉住
兩季都係p社人出事
但係p社又咁好人幫手管理mnet出嘅新團

我睇死到時日韓分圍爐
YS+Wollim 一堆
日本妹+ 彩清 一堆
清純真係唔入好過入
又要俾人鬧
又要唔係平時玩開果堆 Cube妹 Miru 一個都無

團就唔追喇
睇吓stage同綜藝cut算
碟一隻都唔會買

曺婦D FANS一定集體係晒地府刷票

想撐彩元 權B 真心想佢地走人自己出團仲好

一年半專屬約, 當佢地成團紅到賣10萬隻 分哂豬肉 我諗都唔係賺得好多

以韓國人貪新鮮既性格, 2年後仲係咪咁紅都唔知

ask 快d反檯啦

彩燕日文應該可以？
話曬同twice一齊練過

夠哂團魂

好sad

後期婓 已經黑哂面

又含？
選立法會已經含左幾次都算，連選女團選成咁都要我含?

iizone? 按摩椅？

12個少3個日本都唔覺既,日本可以番去自己團

屌你老母IZONE IZONE OSIM天王椅呀？

10萬隻？咁睇得起呢團呀

曹柔理戴個章有咩問題
韓國係受害國家喎
唔俾有立場架咩
仲話要推到人哋去唔到日本 笑了
三個月嚟咪又係話燈到人出唔到道

彩燕入到先識笑

肥秋心諗：
dllm ajy 畀你跣咗獲
我派咁多日本妹過嚟參加
你條撚樣瘋狂消費我啲女
最尾得三個入到團

上次握手會就係彩燕望住佳恩嚟講日文

9人韓國小分隊稱霸韓國咪算

沖去佢地ig留言了
佳恩同miyu都好多

12名公布時Sakura reaction

回望呢3個月大家罵戰黎都唔知為乜， 因為倒頭黎最後個團係膠都廢事俾

肥秋呢隻填埋Ｄ日文詞出比48gp好過

你入錯post 麻煩出返去

屌你老母啦
係唔撚鍾意佢呀
使你批准呀

打和啦super

翻工冇睇直播淨係睇左名次
痴撚線 雖然我1 pick嘅彩元出到道 名次合理
但完全唔覺得開心囉
佳恩去撚左邊

最好笑係竹我地以為p社管理點都會有位比佳恩，點知原來p社窮到無錢課金，又或者根本就想拖到佳恩完約，從來無諗過要比佢出道

櫻花同nako帶彩燕入HKT
Miru帶佳恩入NMB啦屌你

裴表示jm9
再有下次都唔好搵我啦

又得條友單機啦

說好的YSP呢

做左JR2.0

個名單真係唔會紅 首先歌路窄 得清純路線
Girl crush得權 彩燕carry到

屌9成借佢個名
根本成堆練習生都無咩名氣
最後咪投票率低到

YSSW ft. HKT48

global girlgroup 全世界一齊屌夠哂global

即走啦,仲等完約

由頭到尾都係為星船同武林做擋戰牌

你地慢慢聽清純RAP + 某婦9叫

我去撐海允 高恩 娜榮自己公司新團

連排名都一模一樣…………

用google translate鳩整 有冇人幫手發出去

我屌你老母啊
選秀選到牽涉政治?

娜榮等幾多年先有
不如撐doa FENT同高恩先
fnc都要啲時間

而家女團就 Twice 第一
BP RV MaMaMoo GF 四家次之
(G)I-DLE Lovelyz OMG Momoland 分剩返既豬肉

仲有Apink 三代團間唔中回歸

果9個 除左彩燕同權F跳得外
根本F9 2.0 得個樣 唱功無話突出 舞又唔係勁

講道理又唔俾喎
其實話佢有問題有幾個point都唔啱啦
爭主唱 個個都爭中心 主唱架啦
Miyu嗰句唱極都唔得都唔讓出嚟
不過佢最後唱到
然後話佢1000%歌詞都背埋
咁你有可能俾人踢走 其實練定歌詞又有咩問題？

唔得啦，佳恩太老，同埋nmb好刻薄架，點維持生計呀

最慘係佳恩連C都冇做過呀...

下年JYP同SM都出五代團 個個都ACE嚟
點爭？

阿裴黑曬面
心諗屌以後唔好再揾我
心淡

啲票真係少得好肉酸

on撚9

屌用腦諗下啦 係日韓節目帶啲政治野入嚟搏咩 係受害國家都唔係呢代日本人搞出嚟 做乜鳩帶個章啫 表明反日？

去緊旅行 諗住睇完開開心心執行李番香港 仆你個街冇心情執

屌你老母啦

akb 舞追唔落

有咩係唔關政治事先

如果係戴得黎唔9 彩日本妹我都可以話佢有自己立場有性格， 問題係佢戴住又同日本妹博fd想食兩家茶禮就覺得佢好撚嘔心

降key都叫唱到 咁係人都唱到啦

咪覆佢啦

BLOCK佢啦屌

你睇埋我個份屌你老母

如果降Key 唱=唱到
You Win

唔講日本
韓妹佳恩同初媛會低到咁，人氣實力都贏過2 3 11啦
清純贏人氣人品，但實力 不過最起碼幾討好

12-20組一團一定好睇過1-11

參加日韓節目帶章有啲講唔通喎
我肯定佢以前都無帶過啦 依家又忽然愛國

利申:無反過/鐘意過曹 不過拎第3太over

我都同意 3換佳恩已經唔同哂

今年一定冇 Exid要回歸
所以希望有後續團

慘過uni.t

戴唔係問題 個問題係戴地點
呢d打住日韓友好頭銜既節目 戴乜撚野慰安婦章on99
去政治節目戴啦

咁都含得落 香港人真係好忍得

咁佢係咪戴住個章屌柒啲日本妹啫？
同人關係好啲又話假 冇兩句又話關係唔好...

NAVER D人好似清純仲勁咁

NAVER D人好似屌清純仲勁咁

仲慘過JR

屌你最撚嬲嘅係 隻蛙到最後一round都仲要人教佢carry佢 條垃圾廢材仲衰撚過清純啲濕9rap

韓國人Idol 要實力
佳恩 初媛實力唔夠?

Block柒條on9仔啦
哂鳩氣

站長係盲撐

係YSS啊

陷家剷呢幾間公司自己組團出道算啦，點解要黎害人呀

屌你老母，總之佢第三點都唔服

根本就內部一早傾哂
所以肥秋帶隊走真係唔奇

唱1000%唔係問題 係傾踢邊個期間無啦啦唱先奇怪 自己又話想留低但唱隔離組首歌係乜心態 狗竹都忍唔住串佢呀

傾條犯婦人死去開ione post啦

巨英咁多票可以理解,日本妹冇可能咁少票。
假得太離譜

惠元無做錯

笑死
殘體注意

咁少人投曹都咁多票
真係冇造票？

如果佢食咗兩家茶禮就唔駛最尾先衝到上去啦
戴住唔代表反呢一代日本人 咁同日本妹fd係無衝突
我覺得有部分人係俾嗰幾個point煽動先反埋一份
所以我先提出 如果你要block嘅我阻唔到

屌 諗返起清純出道真係把鬼火
實力又冇得個樣 次次表演仲要係同一個表情
出到道真係天理不容

愛係盲目㗎

老實講 你到底收左幾多錢

錯係YSSW
Wollim 先係隱性贏家

俾mnet撚狗咁撚

曺婦d fans見有第3咁巴閉就入黎踩場

YSSW玩撚哂先真

+2
Between 以後專都唔撚買淨係買小卡算 唔想見到曹婦個死人樣 同埋唔想聽到佢係度鳩嗌 再加上唔想見奶粉又係度wink 同埋用個死人假音唱歌

站長開到acct?

舉腳贊成

親生多鏡頭
人假
靠剪輯以為好撚勁
奶愛國票
醜柒
你J飽佢

站長呀 知你油入咗團好興奮
不過夜啦 早啲瞓 保重身體
乖乖哋唔好再入嚟呢個post
睇得多個post 因住爆血管呀

冇造就假

想知韓網見到今次出道組名單有咩反應

一個月得萬幾蚊港紙頂唔頂到先
仲有要識搞笑

舞嘅嘢易搞啦 teacher teacher 唔係就係韓國人編舞咩
編韓團舞唔難 班女比心機練都練到

名次真係好唔合理
3 4 5？？？
唔係反娜反膠真
但睇返早幾期嘅名次 呢幾個有乜可能345
啲票數少到好肉酸
雖然pick彩元 但冇諗過佢會出道
只係出到道都只會係10-12名咁諗

從來做idol都唔係一定要有實力

有咁遠躝咁遠啦

諗起d錢會分比曹婦就乜都唔撚想買

慰安婦章喎
即係你開住黃傘試下去天安門廣場再話自己唔係想港獨 有冇人信你

暑假就完啦
唔好再上連登啦 要做暑期作業

呢度唔歡迎曹婦呀
躝啦
自己開izone post啦

佳恩得返一年約
如果solo唔係自爆

平日你好少咁多正皮
完全agger

班泡菜網民不嬲都痴9線
我寧願由導師團選出黎仲好

我係想講爭主唱呢一點啫
爭呢件事係每個練習生都會做
有唔少爭完主唱/Centre俾人換tim
所以想講話佢要爭要咩好有問題呢點唔啱
不過佢唱唔到要人遷就係佢唔啱

屌,而家好似F9個隊垃圾咁
屌佢老母,佳恩=李海印

好心痛呀

希望出八婆分隊同正常人分隊
由得yssw圍爐算

好撚sad啊

屌你老母臭閪 你都on9
講野唔經大腦

冇實力ok
大佬呀 睇足你12集都冇進步過
s1素慧睇到最尾起碼有進步啦
清純連表情都冇 剩係賣人設就出到道
對其他韓妹公平咩

唉我權B中大伏

一開始做硏究生有咁多咩 BBQ有講過佢得4-50000円一個月

啲票好撚假
依家睇就好似睇sixteen咁
最尾嗰集根本就jyp想邊個出就邊個出
造票加造馬
最尾一輪先斷哂外國人投
就合理化韓妹點都多票架喇
佢老尾比左咁多鏡頭曹婦 藝娜同珉周 邊可以唔出
揀撚哂韓妹喇 就睇下日本邊啲一定要留 好啦櫻花nako咁紅 就要佢地啦 hitomi我都比唔少鏡佢 就要埋佢啦 岩岩好12個
其實miho咁多死忠 邊會頭12唔到 on9

準備睇Leon 接手既團紅過主團

難得肥秋幫PRODUCE48填左首好歌詞
個團9韓3日都算啦
數MNET你又未傾掂
想點先

譲比邊個？邊個唱到？

唔通佢就係傳說中嘅站長 ?

彩妍係冇突出嘅位仁有基本功囉 至少唔駛carry人 呢兩件野由女兒一樣 由頭比人carry到尾 出道仲要比人carry 屌

最尾幾集D 鏡頭多到

好 認真覆你
係個推廣日韓文化嘅節目
戴個章做乜鳩?
你平時帶開就係啫
唔係喎 係錄節目先帶
咁除左挑起家國仇恨 吸啲右翼路人票
我真係唔知仲有咩目的

原來1年約 希望佢唔好續啦

戴章從來唔係我返曹婦主因
主因係佢份人好撚假呀！！！

1. idol school笑隊友0分
2. 第二次排名扮喊
3. 降key扮唱到

拉大隊走
轉頭開過 Sol48 撚爆你班仆街

死返出去啦 過街老鼠

一個喺隔離idol school輸到仆街嘅人
嚟到pd 48竟然第三名出道
証明pd48連idol school都不如

想表達立場 但唔代表佢係雙面人嘅 講到佢食兩家茶禮都好奇怪
我本身都冇撐 但見太多人狂踩覺得佢唔抵 實力係有 的確第3個排名過高嘅

依家個個都係屌佢唱唔到扮唱到
好虛偽
站長請審題 睇人屌緊佢咩

大部分人都係屌緊佢太虛偽

成日唱唔到扮唱到

用完即棄

常婦銀婦妝妝眼兮時朋朋鎮鎮鎮鎮鎮金月月竹竹竹竹

仲睇？ig unfollow埋啦

美波加持 但用唔耐

彩妍就算你話佢花瓶
咁佢都真係靚先呀

我都冇眼睇

追咗三個月我當第十一集係final算
娜榮出道加油

等睇f9都屌打呢隊野

係李海印= 初媛＋佳恩＋Miyu+ Miu +Miho

站長，介紹你睇下symbolic interaction theory。
帶住個慰安婦章參賽咁都唔明咩意思？係落你日本人面咁都唔明？
的確為咩參加日韓合作岀道團體？

原來你想佢由老研開始
咁泡妹咁多年學既野係難波都用唔返

我覺得好蠢呀 我一直以為p社出歌出人做咁多野可以換到一個位返黎 所以由第一集罵p社罵到最後一集ysp p社造馬都算 入到換到佳恩5年後一個機會出到道就得.....
點知最後 佳恩莫名俾人罵左咁多集... 原來窮p真係廢到連錢連人脈都無

花瓶團

大家可唔可以唔好再回站長

比邊個排

係戴慰婦章
如果佢唔係戴慰安婦章上節目我唔會咁反佢
你地話佢對高朱好假時我都冇感覺 呢d不嬲都係個人感覺黎
但佢戴慰安婦章係事實

似係係p社冇錢唔同佢續約大可能啲喎

中字睇到放排名前算

大陸D人話睇12位候補D人，
以為係1位後補啊屌你

Woolim我無寫係竹因為權F同彩元既表現起碼說服到我，但巨嬰曹婦係完全唔值

你口中所講要人遷就咪就係曹婦要成隊人energetic 降key就佢囉

其實傾唔掂hkt 兩個係咪可以唔唔簽

裴老師真係好錫彩燕
見到佢入到先鬆一口氣

咁仆梗街啦

Fromis 9 賣2萬隻

宜家有日本妹應該賣多D 分番12個 +公司 隨時屎都無得食

你真係覺得佢咁樣係唱到？

JYP 都叫救哂人氣高既幾個

PD 係殺哂人氣高既幾個

死撚開啦柔理狗，早幾個po又唔見你入嚟護主，依家以為條8婆第3就講咩做咩都啱呀？慳d啦

其實係
相信肥秋

其他人一係仲有時間等出道 一係返日本衰極仲有得握手 聽講佳恩份約就完

中字都唔睇啦

可能佢覺得有羅高銀喺度佢會俾人踢走打定輸數啫 其實係咪將佢一舉一動都放大咗/覺得佢有機心

Jyp要人氣
Ajy要佢最愛

不過F9咁垃圾,海印應該

嗰四個全部都有人氣有實力 竟然係爭12位

由得站長單機喇，咁難得先r到個acc

前面咁催淚好想睇番
但而家谷鳩氣係已知結果既情況下真係點都睇唔落

食撚屎啦屌你老母 講野前用下你死人腦啦

指原開到聲
冇得唔開會傾數
傾唔掂就玩撚完

有冇得用簽證原因拉隊走

想睇d催淚位

12位候補班人入都正路

慰安婦呢件事真心覺得佢on9 懶係愛國 日韓節目咁做係唔係無腦 招黑最大原因 曺婦

其實肥秋又贏 唔俾咁多錢韓國佬賺 吸完粉去48系已經達到本身目的 係要犧牲下櫻花

躝出去丁你個曹婦啦on9仔
做人做到你咁做attention whore都幾撚失敗

CJ E&M=STONE MUSIC=MNET=曺婦第3

子瑜同momo救得好
momo睇sixteen估唔到佢宜家會人氣咁高

個排名好撚癡線

係咪因為實力太差成日要人教？

站長你要撐曹婦自己出去開izone post啦
無人阻止你

狗竹只係踏腳石 用黎擋槍
所有資源拎曬既係曹柔理

穩定到幾個月嚟都冇進步

48起死回生

係咁有立場到要呢啲時候都帶晒章表達嘅話
即係明反日啦 係反日嘅咪唔撚好去日本出道囉
去到日本又要扮撚晒嘢擺晒心心
做俾邊個睇呀？

咁愛國又唔見佢早幾日握手會戴個章

台下咁多日本人又傳媒，大好機會唔提慰安婦平反

人唔笑狗都吠

曺柔理飯就躝返個POST啦on9仔 要傾自己出去開IZONE post啦 一嚟博屌做乜尻 真係咩人有咩飯

低事實係佢係偶像笑9人個下已經表現到佢人品啦 講撚到好似屈佢咁 放大唔係冇原因架

難以想像清純同敏周一齊出道
前者都話賣人設 後者
實力真係太差 又冇乜點進步
一件都仲容忍到 兩件真係拖低哂啲實力
雖然其他人普遍實力都幾一般下

但pd48佳恩真係彈出左 什至決賽會多左同情嘅路人粉
至少呢幾年應該唔會過得太黑暗

追呢個團不如追twice

其實冇乜嘢講 直情連屌都費事屌 直接放棄左

希望一係肥秋拉隊走人，一係韓網民比到壓力 net啦

曹婦叫有實力
海允初媛叫咩

起碼有真子瑜

上集班導師都兜口兜面屌過啦

屌今次係第2次咁激氣,上次係總選個次,之後中字都唔撚睇,屌佢老母

又幾撚齊心 話唔推就真係唔推 以為咁耐冇追bug撚左頁數

你太睇少p社垃圾嘅程度

兩隊都唔追

f9出左道之後係真係進步左唔少 屌打呢隊都好正常 清純珉周嘈

on9大6仔覆我柔理尊重歷史沒問題而且一早就戴，係唔撚係on9啊

可唔可以唔要曹 清純 子瑜
要初媛 佳恩 miho

快啲急call 仁美 nako 櫻花返嚟同其他pd top20 組個小分隊好過

唔係點叫大陸仔

我都唔知點解有人會話曹婦唱歌好聽.

屌你煙剷聲. 個樣又似人妖

大家點睇, 朋友比

AS都冇左...佳恩去得邊....

有個post follow下D出左局既48g/練習生都唔錯既

呢個例子好奇怪喎
舉黃傘去中國係代表自己立場 想爭取港獨 但話自己唔係
慰安婦章係代表自己立場 歷史不容忽視 但佢冇做到一啲嘢係違背佢行為喎
同現代日本人友好 都可以係叫人正視歷史架

等睇狗竹吸收完經驗成長左番到去會幫到手

嚟lee到吹水

咁先係真正izone

+1

冇詩炫已經屌出聲

我跟下akb 班女女消息算,雖然都係夕陽工業

一早就戴 又唔撚見佢戴落尾？下 今集又唔戴？戴住佢坐第三呀嘛屌係

但一諗到3個日本妹...

咪係 係韓國戴個章有咩用 係日本人先唔認同慰安婦既事
同中國人唔知64事件一樣 全世界都知得佢地否認
要比日本人知應該去日本戴先有用

有板有眼

屌,EZONE係咪IZONE個老母黎,好撚7個名

但你平時戴邊個會見到先 就係想有個平台無聲咁表達立場啫

今季由頭爛到尾

呢個團組合仲好過出道團

清一色插

樂觀d諗 好過未參賽之前好撚多

屌佢真係最慘 一開始又要比人屌YSP 最尾得個吉 而家李佳恩連洗腳婢都冇得做 希望佢會有條好出路

咁點解要揀呢個日韓合作嘅節目表達意見呀，站長

表你老母
係嘅握手會嗰日又唔帶?
收皮啦

嗰四個換走花瓶s同曹婦就好
講唱功初媛一定唔輸曹婦

最好嘅平台咪去日本握手會個日囉

咁去日本個陣做乜又唔戴啊 同班人日本人正視下歷史呀嘛

哩個團點挨兩年

對我黎 final stage兩首歌就已經係pd48嘅結局
唔會再追了

去到日本咁撚大個平台唔講？
收撚皮啦垃圾油飯

呢張圖

係兩年半

你肯覆我未呀，睇唔到？

咁愛國又唔見佢早幾日握手會戴個章

台下咁多日本人又傳媒，大好機會唔提慰安婦平反

人唔笑狗都吠

凈係睇過第一季 第一次排名發表第一位世正有得直接做下次表演c位 既福利
點解佳恩冇？？？

睇下微博 8千幾人 係佢第3名張相度留言：？？？

真係唔知邊個站長
參加比賽除咗日韓友好 入面都係要競爭先出到道
其實都係想去證明自己國家更有實力

用返鍍我火燒mnet咪得囉

咁做乜去日本個陣唔戴 今晚又唔戴啊 答我啦屌你老母

咁又唔同

JR 仲有nu'est ,

佳恩性格可唔可以好似JR 咁接咁多綜藝又係一個問題 . 今次真係可惜

呢隊舒服好多

點解最唔想佢入個堆全部入曬

諗到d 日本妹要對住曺婦個時 佢戴住個章

見好就收啦油雞飯 入嚟攞彩

講真呢隊吸引好多

係呀
條賤婦嗰日上台要求日本道歉
我即刻飯佢tim

仲撐
躝開啦on9仔

仲覆緊個弱智

屌你老母安俊英！你地班友明顯就收曬錢做馬俾自己親女兒入撚去個團度，仲要俾曬啲垃圾花瓶入埋黎，哂曬啲位，俾真正值得岀道嘅人！wtf 兩個清純唔撚夠，仲整多件慰安婦喺度！你吖媽個女啊！
做馬做到你撚樣，[b去死啦仆街安俊英[/b]

認真好撚耐咁樣咁嬲嘅！

[pink]還我Miyu ！[/ pink]

雖然一早知金珉周係親生女
但估唔到最後真係比AJY救到佢

依加打算入頭再睇多次
發現清純真係好樣衰好樣衰呀

請會員 夜煙世界級 回覆

咁愛國又唔見佢早幾日握手會戴個章

台下咁多日本人又傳媒，大好機會唔提慰安婦平反

人唔笑狗都吠

所以我咪話呢點係佢唔啱
但佢去爭做主唱呢樣嘢係冇錯 個個練習生都會

一睇個團名就知唔會紅

屌撚左曹狗先啦

姐係韓國人好鐘意yuri
但唔鐘意惠元？

佳恩上左naver搜索第一

佢地兩個真係
定位重複
一隊野入面要有唔同定位
清純佢人係好
但唔知你地有冇睇到佢握手會同埋最後舞台center評價
佢啲舞同表情唔多掂喎真心

年半都唔夠,櫻花都可能話因為日本有大PROJECT走人啦...其實諗諗吓佳恩唔入團仲好...佢公司實俾佢出道...話唔定仲長遠過入呢團!

呢隊好強
仲要係現場感染力爆標
20人入面最性感既佳恩，舞台上爆發力最強既miru miu,歌高中低rap都ok,miyu屎忽痕可隨時arrange歌
仲有就係呢隊language 好好撚多

我有入過嚟喎 我其實係撐Yena 車汪同權F

韓國嗰邊好似冇乜人反曹婦？

韓國屌清純多 人地不知幾十卜曹婦

唔好覆油飯 等佢吠到攰自己收皮啦

韓國人鍾意暫曹

Youtube d 英文留言都屌日本妹少同冇加恩
可能東南亞飯多

膠名
如果我係路人都只覺一般

攞彩就過主啦
知你個賤婦威威喇

你兜撚完未呀 你肯答我點撚解條死八婆去日本唔戴個死人濕9章未啊

班韓仔真係食開屎

黎黎黎！

超.鍍我 登場

佳恩本身已經係出咗道
佢soloP社又唔知俾唔俾佢出

使咩無聲咁表達立場啊柔理大大聲屌鳩日本人老母啦

唔使驚喎，咁正義唔嚟覆我幾句？？？ 咁愛國又唔見佢早幾日握手會戴個章

台下咁多日本人又傳媒，大好機會唔提慰安婦平反

人唔笑狗都吠

見到以前好憎akb啲人都睇pd48
同埋有日圈人睇pd48 覺得好有滿足感

我屌
要兩個韓國花瓶仲乜鳩
換走你地入佳恩初媛仲好
仲有某婦 我真係好憎你

愛國人設成功
加埋CJ派黎參加

宜家最希望

落選果批 快D 出道

有機一齊同台上音放, 再嬴埋呢隊野. 咁就好睇囉

好彩係兼
日本妹做隱形member就岩

JYP心諗我揀都好過你AJY揀

你有道理 呢點我駁唔到啦
可能俾人暗地裹提點過

燈力無邊
得solo係成功反死咗

日本妹未傾掂數

屌韓仔一講到日韓關係真係個撚個愛國撚上身架 我敢講佢地唔屌曹婦係因為佢戴個濕鳩章

依家d柔推真係廢，係咪駁唔到唔敢reply我呀

我覆你都覆咗3,4次啦

應該話
櫻花NakoHi醬點捱兩年

快啲出jbj 2.0

黃傘其實都唔係代表港獨 意思只係佔領運動
但係你都識講係=港獨啦
明唔明呀傻仔

戴慰安婦章唔係=反日 但意思個個都會諗到係反日

佢真係咁樣叫人歷史不容忽視既話就戴晒成個節目去啦 跟住再同人講唔係反日 睇下有邊個信

個個練習生都爭主唱 你講出黎你知唔知醜？

屌twitter啲cm好好笑
「上演了三個月抗日神劇 」

支持三㗎妹同火箭少女一樣退團

以前啲post又死狗咁 淨係識mon post 留負皮
係咁撚好打就一直同大家理論啦
真係狗隨主子

燈到牛柔第3第4

見佢俾akb宅男鬧
要投佢了

12 外成堆猛將
又Cube 妹又4 Mi 又海允又高朱
帶佢地組團喇

俾人提點過姐係pd48 d staff都覺得佢咁做唔啱啦，你又覺得佢係有日本人嘅節目鬼鬼祟祟戴慰安婦章點呀

音樂台真係你惡晒咩
表達意見又唔得

唔係之前有人分析過睇得pd48都親日㗎咩

絕對支持

彩元同權b翻公司自己出道好過
絕對有理由疑懷出道調過位嚟
例如某婦同佳恩互換
娜b同miho互換
Miyu都係被換出嚟 換金珉周入去 再同安宥真換位
呢三位被換出嚟嘅原因都一樣：老 冇權冇勢
巨英就直接放喺第一 c位出道
因為冇可能日本妹做c位 佢本身好大機會唔係第一
彩元下尾都可能換過 始終彩元第一次入頭12
咁合理好多

認真討論吓點解賤婦出到道

第一 今晚投票人數太少
1同12爭得嗰十萬票
除返7即係爭得萬幾人

第二 賤婦今晚實在太多鏡頭
無論係啲剪接片定個stage

之後有再補充

我睇fb live啲海外觀係屌冇佳恩 屌清純同蛙 屌個排位 屌成隊實力唔夠 同埋屌張元英做c

好撚肉酸呀
咪再兜啦好嗎
已經同你個曹婦咁肉酸啦

冇用啦

雖然對賽果好不滿 但係都好
好起碼另到我識左咁多48系既囡囡
同埋一堆高質既韓國練習生
希望所有人前程錦繡冇料個堆講都廢事

d狗以為某人拎咗第3,講嘢就啱哂

學埋禾豬fans d衰嘢

頭兩季都冇追今季第一次睇
本來睇得開開心心
點知而加一肚火

可唔可以淨係
彩櫻權安周奈 呢六個組團
好想支持彩燕但一諗起條八婆就好矛盾

見到HKT 班成員已經講曬保重個D 就好sad
唉 HKT點好

佢戴一幕都冇人見到喎 個集出左好耐之後先有韓國網民見到cap圖出黎
唔知真係冇人留意到我想講

無喇，佳恩下年完約喇，仲講咩路人粉

大家掛住鬧曺,清純,珉周
比牛屎妹走甩左啦

等肥秋出招 拉隊走人

寧願要許solo 換走晒YSS

咪臭係 個個都爭 你有冇睇過架 定你淨係睇曹婦cut咋

唔好做自殺野
無必要睇返
會嘔血

第三
CJ=stone music

咁既人腳點定位

但嗰3個又入返火箭少女

元英第一tim
不過櫻花唔洗做箭把都好嘅

仲有咩可以討論
主要就係個票池太細, 加上黑箱作業, 強推親生女

日文嗰首 肥秋好波

笑死
呢隊野點紅呀

本身仲ff新團上MAMA真係去睇

定位唔洗討論
直接收皮

我都見到佢自己走開咗其他人仲圍緊圈
佢同子瑜霸位
當然曹婦都係

因為今年熱度真係太低
睇返D stat
somi個年 88萬
世靜 5X萬
daniel 百五萬
winkboy 百一萬

然後今年第6到第14 都 係 21-25萬左右 幾千票sms 差距。。講緊韓國成幾千萬人口

希望大家唔好忘記Cube嘅韓初媛

決定一陣follow曬班日本妹if

屌你係咪on9 識唔識睇標題 唔撚識字 讀多幾年書再入嚟

閣下係咪視障人士，知唔知咩叫屌柒區？
道不同不相為謀呀站長

[

根本無可能咁少人投票,完全係做假。

Ig

清純不嬲高名次有人pick開咁都要屌

冇話個台邊個惡哂 但呢個po擺明係黑曹婦你都仲入黎講佢 比人圍插係你犯賤抵死

唔好同JYP 比
JYP 既眼光係韓國係一流
SixTeen 時都叫接受到

星船樂華垃圾公司

me too
now慳返

其實係咪因為P社無被CJ收購得成
CJ惱羞成怒
所以係到撚狗咁撚韓成洙出歌出人
(同東昊一齊出嚟個producer都係P社嘅)
但就係唔俾佳恩入

即係呢團唔會紅囉咁簡單

少人投票真心唔出奇

出道組敢唔敢同呢隊鬥？
算吧啦班垃圾
小櫻同nako 一出道即刻拖飛機
仁美 本身係喺自己隊入面霉 衣加係成隊一齊霉

個post推咁快咁多人屌柒我 我點覆得切

我睇完pd48 開始左睇48團
而家成日聽佢地啲歌

on9

屌 說好的Produce101 x AKB48？
櫻花第二真係黑幕到呢
仲有個曹柔理真係黑人問號.jpg
上集18名 今集可以第3名？
兩個清純一團呢個又係咩玩法？
奈子第6個下我都屌咗出聲
唔頭3都頭5啦
還我Miu同Miyu啊屌你老母

Mnet同安俊英快啲去死

寄望p社

又係星船樂華

其實拍埋牛屎真係好好多 起碼有實力

所以而加我鐘意嗰五個入左去真係害左佢地
好擔心
求曹婦anti準備 整到佢退團為止

呢團出道後都係靠hkt 兩個刷嫁啦
其他真係
你估無睇開pd嘅人會追呢團咩
呢家都大量流失啦

第三造馬

屌 為奈子好擔心

bby2組嘅每一位都唔好忘記

屌韓初媛13名呀

確定可以兼任48活動？

初媛同清純互調啦應該

我覺得唔會SOLO囉...如果佢唱得就一早出左碟...响韓國...真係唱得既已經一大堆...你睇SOMI人氣咁高都唔可以自己出碟就知啦...

娜b其實邊到唔好

其實我想講 油飯最好既解釋應該要係話佢唔知個章既意思
最好就真係佢由細戴到大都唔知個章係乜黎
跟住播左一集比人話返佢知先收返埋個章
呢個解釋係咪好好 學下野啦唔該
如果前提佢係知係慰安婦章黎 就點解釋都係冇用 人格都係好有問題

鐘意邊團

YENA最後兩集都吸唔少人氣
最後仲要有C位 正常都會入

希望大家support 呢個團
驚2年之後櫻同nako 返48 做返洗腳

肥秋一睇個投票率
mnet憑咩唔比人兼任
一年cb兩次都比多佢
有團綜都偷笑

唔兼得
奈子就即刻玩完
仲要係上升期

反日仲參加乜撚野日韓選秀啊on9

未知，要再傾

「還是有三個日本鬼子進來了，等我搞死這隊，搞死她們！」

星船出到Sistar真係佢地好命

所以曹婦做咩 可以升左15名

真係多謝produce48
令我追akb
雖然遲左
但係有心唔怕遲

咁都後生,兩年半後仲係一條好漢。
櫻花都有彩燕陪,但仁美就慘d

只反柔理
但 345 8 10 11 理解不能
8清純都叫GMarket 霸主
3451011 本身連頭12 都唔係 點上黎架

呢個團肯定唔會紅

我咪話覺得無問題 因為唔係挑起國家之間仇恨
只係staff話題會太敏感先stop佢

一做center就發晒姣，頂唔順

諗起信長

最後搞到人解散
根本經營有問題

live post仲賭J話下尾出到道抄ione第一個post所有user name
而家照抄都冇所謂啦

團綜數據我會照睇照追
舞台就不了..

從來唔似傾好左
出過聲明話唔準兼任,之後收番

希望呢個團唔會害左奈子

JYP 隊Twice 贏新團十條街

講真 呢隊野 係香港除左連登都有大把人屌 大陸睇微博屌緊唔駛講 海外東南亞個啲都唔見話有好感 遲下日本發現埋個件垃圾慰安婦同埋啲日本妹比人逼走哂都會屌 可攻市場得番南韓 我等睇糊團

隱形c 老老豆豆，由頭到尾我淨係望櫻

有冇團綜介紹下

擔心

肥秋做救世主
好嗎

唔通你miyu唱到屎咁出到道咩

歡迎加入48飯圈

係有時表情太過 令人聯想到上季樂華嗰個
利申: 開頭12pick 有yena

牛屎妹都叫有翻啲實力
唔作做嘅話根本冇問題
雖然都覺得佢係內定出道
但已經叫冇咁離譜

唔係星船咁垃圾
姊妹一定可以做長壽女天團囉

佢全晚唱得4句
你講下邊到屎

day one 話2年半就係可兼先定咁長

係咪暑假仲未完
咁撚多低能嘅入咗嚟

4 5 11 之前都上過去
4 5 頭幾集仲要穩頭11
跌返落去姐
3就唔提啦

屌唯一寄望可以好似NU’EST咁起死回生

標題無話要屌曹柔理先入得喎

我懷疑你M底 係都要入嚟比人屌下先安樂
過主啦
我支持你出post 撐曺 但咪撚再入嚟煩鳩住哂

上兩季係咪international fans都可以投

往時係尾班車入團條片多dislike
今季?

唯一望12人係日韓雙c咁排

等過多牌睇下會唔會有人出限定組合第2小隊 天無絕人之路, 希望在明天

本身都唔撚想覆你站長
但你真係太on9

佢爭主唱係冇問題呀 個個都有權爭取
大家屌係1. 爭完主唱但其實無料要全組降key就佢
2. 第二次concept爭主唱 明明投票前話今天唔做主唱 入到圍後反口又同高恩爭

我俾多個例子你
海允都次次(爭) 做主唱 但點解冇人屌佢
係因為人地唱到呀！！

你明撚未呀！！！
理解能力咁低唔怪得你撐曹婦

冇可能贏到櫻 講完

唉人on9真係無藥醫

咩人就有咩飯
講撚完

搵下識日文既巴打幫你睇下文法岩唔岩先？

我敢講連支那101搵既錢都多過呢團

初媛solo支持區

咪4舊屎囉

啱呀屌 初緩又唱得又rap得 清純雖然人品好 但係冇實力唔明點解後尾會一直喺上位

P社撚會搞咁多野咩

因為Produce48 停左無追3個月akb綜藝..係時候番去追番..

一直都好撚黑仔：
本身公司無咁快有新女團
分組評價籮底橙 焗住要rap
之後concept曲明明vocal實至名歸 點知無人rap到所以又要出馬
final stage又俾同一個人踢走
然後13名高位淘汰

除咗position可以正常發揮之外真係黑仔到庳

當然最好啦

啲票重新計過架喎....

不過都要多謝呢個垃圾節目令我認識到櫻花同AKB48 亦都令我知道呢個節目有幾垃鳩圾

點解要初媛入垃圾團伏佢

俾埋link啦
要入去送dislike呀

响你老母

前面全部韓妹
後排放3個日本妹

佳恩上左naver榜第2位 第一係izone

千祈唔好
一陣肚兜D FANS又嘈
比櫻休息下仲好啦

歡迎

喺cube唔知要等幾耐了

話日韓合作但係得韓國人先投到票已經成件事錯晒

奈子俾人遮住

世界飯一齊DISLIKE

好似係韓國d forum都冇乜人討論
肯定爛硬個團

吊，入面有張相...

得返美久同指原

akbingo 神tv 有啲唔記得左 依家淨係追bingo
不過追pd48入面啲人嘅話就要睇新少少集數
或者上bilibili睇mb啲showroom

咁都入唔到Miru BB

P社窮到仆街

世正心諗 jm9

接受唔到

世正個樣
想知佢pick邊個

接受唔到櫻幫奶粉洗腳

其實肚兜都冇乜實力
個人唔鍾意佢把聲
點解會第一 一

成班屌王怡人但佢起碼好過現家清純同sad frog

禁錯負評

咁邊個响呀應該..屌你老母!

許solo其實有情有義
係個次自私左D

加油 新團慢慢追 你自己追飽佢 咪撚入個po
其他Miyu 完全封鎖佢就得 唔好再應
撩交嗌

團綜？隊嘢溝通都成問題 帶埋翻譯去上囉

有排都未出新女團啦
男團19年都唔知係咪真係出

娜B一個吸曬樂華票
練習生1位pick同最後C位
呢個位真係冇問題喎

有情都係hea拍手

世正已經知道呢團收硬皮

好似係DoA
呢幕係幾時？

冇左佢個團打既折扣太大 唉
跌哂眼鏡

收皮啦屌你老母
成日係度講到得呢度嘅人反曹婦
Twitter 啲韓國人都屌緊呀
你快撚啲上去洗白啦
唔洗留係度 愈洗愈黑

希望佢可以好似全素妍咁solo再入隊好團啦

入黎屌柒呢班垃圾得唔得

個次過咗火位，人品都唔錯
唔差過嘈婦就夠

呢團野我可能都會追下
但一定係唯5
彩燕 櫻花 權F 奈子 珉周
其他無感
同埋必anti 曹婦！！！

上左賊船

好奇一問
101同202有冇造到咁明顯？係咪ajy玩撚完兩次發現都紅得起所以推曬親生女？
利申：冇睇頭兩季

咪都係屎

唔鐘意佢加一 但冇其他韓國人可以揀 咪佢做第一mnet明做馬做個第一俾佢

唔會 Cube 應該會keep 住俾佢熱度
Soyeon 完左有上Unpretty Rapstar 又有出solo

你地呢兩年一定好辛苦

應該吉本order落唔出得 佢出咗nmb就

人質三人組

最後見到miru安慰人真係好傷心

李佳恩呢

頭兩季無親生成咁

呢位清你接我力俾人屌啦
Btw 我12pick中咗9個 可惜冇佳恩 美瑠 高朱

佢第一又係天大笑話
冇實力樣又唔突出
又要未夠秤搞到直播就佢提早
返去飲奶啦妹

世正：我都叫風流快活幾個月先開始拖航母
呢隊野一開始就要拖

我屌MNET老母
名柒都算, 得3個日本妹
阿邊個 MIYU MIHO 佳恩 初媛
某婦第三 元英第一
有NAKO, 膠真, 權F, 彩燕同櫻花都追唔落了
有中字都係睇到排名前就唔睇LU
覺得好似做左幾個月傻仔咁

有情苦笑

肥秋拉人走啦

無得睇nakomiku 啦

bbq歌佢最center都唔應該
點數到佢

我寧願要返珂妹

+5 開返個AKBG遺珠gp / post share下班遺珠既行程

Mako Tomu Saho Erii Miru Miyu Miho Miu Juri Chiyoni 仲有無高汁遺珠漏左

屌，有齊我討厭果兩個
仲要無佳恩初媛
屌你韓國人咩眼光
張元英同某婦假到咁都間得落
真係有實力嘅就唔間
公平咩

佳恩其實可以做到哂以上所有人（除左日本人門面）既定位

後續團有北姑就正

團綜=八婆圍爐小圈子節目

對唔住
其實清純呢啲真係節目睇下就算
真係唔想佢出道

同班盲反盲撐講道理邊有用 入黎玩下咪算

我寧願要返禾珠

佳恩都唔係佢個12人名單入面 點會揀佳恩

反清純反珉周仲好啦 呢兩個就真係冇實力啦

KEEP住開個最續POST好似方便啲

家下有幾個post 呢度爆咗 傾埋其他兩個post先再開新定直接開新

團綜?
等睇三個洗腳婢出盡奶力洗腳啦

依團未出道已經更多anti
點行到兩年啊 咪玩

差佢我6pick就齊哂

娜B遺棄樂華孖寶自己出道先

可愛同唱功好勉強喎巴打

開2啦
唔撚想返去傾

feel到彩燕會好辛苦 咁carry咁多個花瓶

開過去娛樂台點睇

等小分隊

樂華有幾多票 ？？
坦白講 我認為
娜b 安宥真 某婦 呢三個都係唔會入到 入到都頂盡第十

直接開好啲
嗰兩個沉沉地

三個都反
不過最反曹婦

我覺得有佢都唔錯
除左有時做作/表情太...
你見佢有實力 有綜藝感
初初都唔太like佢
而家有佢帶動下成團氣氛都算係咁

都係屌翻個三個喇

一開始傳係日本投韓國練習生
韓國投日本練習生
其實咁樣係fair
依家搞成咁 唔係指意搞404

冇錯
High Tension個stage又幾好
反正只反曹婦
話說有冇人覺得佢有少少正花嘅feel

拖飛機前的最後笑容

啲花瓶仲要唔係一個起兩個止
我希望肥秋快啲帶櫻花 nako hitomi 返日本算

個樣好有送人安心上路feel

我都想知佢憑咩第一

又就1001
有冇咩係一定要置頂

下個post擺#1

彩燕保護佢地

101同202冇作過咁濟
除左jr可能分票意外

覺！一早就覺得佢好似 同埋娜英好似yura

曹婦一生黑

其實都戥櫻花開心
成功張自己同hkt48帶出日本
有得兼任咪當係韓國打多份part time

唉 初媛真係榮登PD第一黑仔王
1. 初舞台俾公司屈跳Red (明明錄像仲係唱歌)
2. 分組舞台 無人要 1帶5
3. position 舞台非Main Vocal 非c
4. Concept Vocal 玩Rap
5. 最後舞台得3隻字
6. 卡位第13

仁美就算明知賊船都要上，但另外嗰2個

定係韓國人根本就係咁愛國
係咁愛國嘅話當初就唔好同akb合作啦

俾人撚左足足三個月仲要撚到化

miru

有乜理由佳恩會入唔到頭十二
曹柔理條八婆升咗咁多名
話冇黑幕我真係唔撚信
睇到第9名嗰陣仲好撚開心我仁美入到
而家真係寧願佢返akb48都唔想佢入呢團
同埋係咪痴撚線 九個韓妹三個日本妹
講真如果曹婦換佳恩我都尚算接受到
但而家真係
真係冇撚嘢好講 一定唔會支持呢團乜尻izone
垃圾團快啲收皮啦

佳恩飯唔好頹呀
要落力支持比佳恩知佢重有好多fans
博多d代言搵佢

呢個團真係番去好過,韓國真係

娜b現場d聲都幾大 都show到一定支持度
但曹柔理係咩料

係囉 同埋成團入面佢都算同大部分人好friend
你哋有人反佢係因為佢同柔理cp啫

第一次追就食左屎
AJY你條仆街好野

仲衰過formis9 就好笑

兩個團得一個造 今次有一半造

其實我好好奇咁多人屌佢仲可以第3？
以韓國跟風鳩屌的風氣佢應該上兩round就出局？？

見證Produce 系列沒落

miu

最造票一定係櫻花無C
而家就好似強姦左佢個名咁
又要佢名氣又造票唔撚俾佢係C

一件事還一件事,王怡人咪一鳩樣

cube自己都收收地皮
唔知初媛有無得quit
希望佢入yg

唔好開ig group啦
我就係鍾意喺度屌曹婦呀 仲要大大力

比個面出一隻碟就走人啦唔該

3件花瓶 唔駛爭

AJY大獲全勝

珉周起碼性格唔錯又有樣睇
清純人設都唔差
條八婆會差過佢地？
咪撚玩啦

我嗰一刻其實已經無感覺
會想有第二team

因為韓國冇反佢

再利申多次 唔反娜唔反膠真
但佢地上次名次真係唔高

而家係咪終於可以反冇實力嘅人
仲選緊個時話PD系列睇埋實力俾人屌到

想睇佳恩同允真組團

我決定下年課金投miu
希望佢入到圈內
洗腳都唔會洗得咁慘

一開ig又見到佢喊

開個專屬post

yg不了

ajy：今次食住produce 個勢幫自己友先

咪啊 YG大型雪櫃嚟

有冇公佈16-20

入yg仲大鑊

睇得出最後班導師都好失望啦

Yg?比人雪完又出番黎啊

佢唔入好難再出啦
你諗下三年後 同佢呢刻嘅人氣會有幾大分別

Idol school比人講過同一句説話
估唔到Produce系列都有咁嘅一日

返去洗腳

有巴絲話裴黑哂面

有實力嗰堆係曬13-20
緊係失望

yg..初媛值得更好

彩燕真係carry力爆燈
又唱得又跳得又nice

屌柒還屌柒 呢首歌係真係好聽

加一 但前提係允真唔離開p社

每集重新計過 仲要得韓國人投到票 個分別立即變大

應該真係可以又出返隊ibi

miho仲笑緊 好大方 比我係佢除咪落左台啦

屌今次,IZONE入面有4~5個都鍾意,
而家手掌又係肉手背又係肉, 點搞

唔想呢個團徙nako 2年既青春

清純人設冇黑得咁勁 蛙冇實力冇人設會黑 曹婦就一生黑

出道會用佢名氣
但企邊邊又無鏡頭

其實20人嗰陣都已經foul左好多實力人